男神塵保山唔受溝，朕而家要上網唱衰人🤗

朕喺你身上投資左五千以上都有，次次見面都送幾袋禮物俾你
😤

已經好耐冇見
問你好多次幾時出嚟食飯
次次你都搵藉口唔肯出。

但係，然撚後又俾朕見到你上網賣ky，約人喺地鐵站交收。🙄😖😞😠😡
為左sell你隻ky brand，你竟然交收完即場上房試下個效果😫

你知唔知，我次次一諗起你俾人屌到屎都出埋爽yy共赴巫山個高潮樣，我就覺得好心痛 😥

但係，我知道，哭是沒有用的。

朕為左成為一個你睇得起嘅男人，決定踏上做PTBF呢條不歸路 🤑

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經IG進場，拿取一定網絡知名度。
然後一邊工作一邊做gay bar model / waiter，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(令你回心轉意)
4年磨練，滄海桑田，將來就可以自己喺半山租舖位開自己一間基巴。
又要負責幫基巴同中聯辦聯繫。
更加可以推動肛交棒心情愉快

表現好的話可以入淫審處。
簡直是我城主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。
😘

因為 😉
沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。
😎

我屌左你左邊屎忽，再屌埋你右屎忽。屌下你右屎忽，再屌上你左屎忽。屌左屎忽後要屌右屎忽。。。

光+熱=火
精+卵=我
😐😑

hi 我係屎忽鬼呀
🤔

(◕(ｴ)◕)＼(~o~)／(≧∇≦)/(｡-_-｡)(/◕ヮ◕)/(Ｔ▽Ｔ)(灬ºωº灬)(☉д⊙)我迷失在這場愛情遊戲

我受溝
pm我